{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46174&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더리센츠동대문호텔"
    },
    "text": "きめ細かなサービスと居心地の良い寝具を通じて、ビジネスや都心旅行のお客様に変わらぬリラックスを提供します。 当ホテルは江南と江北を約20分の距離に移動可能な地理的立地条件を備えており、長閑坪駅徒歩3分の距離にあるのでアクセスが優れています。 子供大公園までは車で0分の距離です。 宿泊時に未成年者は宿泊同意書を提出しなければならず、この書類を持参しないと宿泊できません。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。 客室はすべて無料Wi-Fiが提供され、モントリオールマットレスが備えられています。 すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、無料です。 乗用車は機械式駐車をし、大型SUVは外部駐車場に駐車できます。 駐車スペースがない場合は、ホテルの向かいのケイタワーに駐車できます。 駐車タワーが満車の場合、駐車できないこともありますのでご了承ください。 付帯施設としてはレストラン、2階セミナー室、地下階宴会場がございます。 朝食はレストランで提供され、費用は現地で9,000ウォンで決済します。 宿泊客はネットフリックスを視聴できますが、個人アカウントを使用する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、チェックイン時に身分証明書を要求することができます。 客室イメージは実際と異なる場合があり、客室の割り当てやベッドタイプは保障されません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 コロナウイルスの拡散に備えて、毎日客室と共用エリアを消毒しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの立地条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "当ホテルは江南と江北を約20分の距離に移動可能な地理的立地条件を備えており、長閑坪駅徒歩3分の距離にあります。子供大公園までは車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべて無料Wi-Fiが提供され、モントリオールマットレスが備えられています。また、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料です。乗用車は機械式駐車をし、大型SUVは外部駐車場に駐車できます。ただし、駐車スペースがない場合は、ホテルの向かいのケイタワーに駐車できます。駐車タワーが満車の場合、駐車できないこともありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、2階のセミナー室、地下階の宴会場がございます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで提供されます。費用は現地で9,000ウォンで決済します。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用はできますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はネットフリックスを視聴できますが、個人アカウントを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、チェックイン時に身分証明書を要求することができます。また、宿泊時に未成年者は宿泊同意書を提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てやベッドタイプは保証されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室の割り当てやベッドタイプは保証されません。実際の客室イメージと異なる場合もありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれた金額です。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、当ホテルはコロナウイルスの拡散に備えて、毎日客室と共用エリアを消毒しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 596
    }
}